\begin{center}
\index{Traktor Alban}
\subsection*{\large{Traktor Alban}}
\end{center}

(Gäsp... jo, nej, no' e' de' så...)\\
Traktor Alban så kallas jag,\\
jag bor på landet och jag lever bra.\\
På traktorns sitz jag kör och rappar,\\
far i kapp med rappa jappar.\\
Dammet yr och jag står på gasen,\\
det slår imma in på raserglasen.\\

Traktor Alban kör och plogen\\
plöjer djupa spår,\\
där som sädesfälten böjer sig för vinden.\\
Tröskar, harvar, jobbar på,\\
skördar det han sår,\\
tar en paus och vilar under linden.\\

(Åker man så åker man,\\
sa Åkerman. Visst, jo, nej...)\\

Att gödsla hörni de' e' viktigt de',\\
slarvar man är det ingen id\'e.\\
Min metod kräver mindre slit\\
jag går på åkern och snackar skit.\\
Rappar för varenda planta,\\
behöver ingen apulanta.\\

Traktor Alban kör...\\


Högt bland Saarijärvis moar\\
bodde bonden Paavo\\
på ett frostigt hemman.\\
Brydd' sej int' om frä-frä-frä-främman...\\
Nej de' e' nog svårt att rappa Runeberg\\
Det här med EG...\\
jag förstår inga,\\
jag har ju redan egen traktor...\\

Traktor Alban kör...\\

Traktor Alban kör...\\

(Upp på flakan hör ni hela puljun.\\
Nu far vi så att kottarna strittar. Jo)\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Sås och Kopp}}
\end{flushright}